# Horacio

Programa open-source gerenciador de calendário escolar, que busca agilizar a tarefa de forma prática e funcional, COMPLETAMENTE GRATUITA.

Feito em HTML/CSS/JavaScript BRUTO, com servidor em PHP/MySQL, para que todos possam ser capazes de agregar funcionalidades a ele sem pesar o programa. #NoFrameworksPlease